作為一個毒撚...

點解我要係一個毒撚...
無朋友 post相一個讚都無..
乜都無

建議唔好開ig

我冇開 反正冇朋友 宅係屋企又冇野好post

咁你又話post相既

我先係樓主
我有post下嘅 無野做嘛

我公仔麵都影㗎

我都影過公仔麵啊啊啊啊啊啊🙌🏻

哎呀唔好意思

目的？

無聊啊啊啊啊啊啊

咁都係一次半次啫
唔通日日影屋企食麵咩

咁又冇日日
都唔會日日食麵喇

每日生活都係重覆沉悶先係毒的真諦

我要訓教啦早抖

晚安

你巴定絲

絲

💤

無聊
樣衰 唔敢自拍

我日日都影㗎

Gn

我都係

係唔係秒回㗎

日日重覆唔知喺度做乜

睇怕唔係

咁 你同我傾吓偈啦好唔好

I know that feel bro
所以冇用ig
唔想睇靚人自拍生活幾精彩

我可以同你做個朋友？

你日日影屋企定點？
出街食日日唔同就話影啫
屋企食黎食去都係果幾味

你好

盡量啦

我攤左成個星期

好悶
日日傾又點話

你巴定絲
我覺得男仔都算
我哋女仔真係 生得樣衰都係罪

可以呀

自己followers嘅數目係識嘅人入面最少咁滯
心灰了

我依一個星期日日都喺屋企 影屋企

返工返咗六日終於放假但完全唔知做咩好

絲打幾歲

有無用過交友app

我諗我有大約兩個月了

我都無朋友

22呀

男仔咪又係咁
女仔似大部份都會自然傾得埋 好奇妙

行下山

正常用
有冇邊隻好用

啲手手腳腳郁唔郁到

半夜又點行山😖你呢聽日唔洗返工？

扮野姐 女仔 好有心機
我無乜女仔朋友 好煩

想*
都唔知自己打咗乜鳩

我有用過hey mandi

唔駛呀 停課

上得連登都係冇乜朋友 好似係

22歲應該出嚟做緊嘢㗎喎，同同事吹兩句都得瓜

無計啦 我太毒

就快退化到變猩猩

大學呀今年 停緊課

我身邊反而有唔少朋友係女仔

正啦 學生哥

多毛 正

我男仔朋友都無乜

零收入

點解咁夜啊

year幾？

係咪淨係同人text下咁
唔想同人voice chat咁尷

大家咁話啦

癡線

融入唔到啲男仔圈子 都唔知點解

日日都係失眠夜

Gay?

因為太痴線所以無朋友

BPD

係呀 純Text

4

聽日唔洗返工咩？

我都係癡線佬

試下先

咩意思

傻嘅先傾到計

係唔係半年無返過學

我學生啊

邊緣型人格違常

係

人以群分 冇辦法

笑死

屌 生活喺BPD底下真係好撚辛苦
咁撚多人冇事都唔撚知點撚解要係我

下真係病嚟？唔好意思...
無心笑你 對唔住

其實都真係冇乜人聽過
講多唔多人有，但少又唔係少
但點解又係我呢

又係你 你點解咁鍾意林愷0

唔好唔開心 你仲有連登仔

唔駛咁灰 因為我都係

同巴打一樣 毒撚零朋友 冇用social media

我諗唔到叫咩名

以為你係佢本人添
次次都見你護航

唔係啦，護鬼咩，人哋大明星點會上連登。

Btw 巴打做咩咁灰

佢成日用

無啦 停課咪怨下 好悶

屌佢啦，香港呢半年搞撚到咁，佢好似平行時空咁

Online learning 喎而家，好得閒？

係呀 得閒到暈
我不嬲麻麻地佢 藍藍地

藍就食屎，咁你開多啲post追擊佢